尽管这可能令人失望，但幸运的是，仍然有一条前进的道路。两党基础设施协议是对旧政治方式的回归。这对气候来说是个问题，迈克尔·E·曼时间2021年8月6日
幸运的是，没有更严重的后果，古巴人返回了吊舱。被囚禁在自由之地：第三部分|亚里尔·巴尔德斯·冈萨雷斯| 2021年7月21日|华盛顿刀刃
幸运的是，警官们根本不懂西班牙语，所以他们掌握的只是一堆难以理解的单词。《被囚禁在自由之地：第二部分》|迈克尔·K·拉弗斯| 2021年7月14日|华盛顿之刃
因此，幸运的是，现代车队拥有这些监控系统，可以产生大量数据。使用机器学习构建地图，提供更智能的驾驶建议|麻省理工学院技术评论见解| 2021年6月23日|麻省理工学院技术评论
这场大流行加剧了人们的恐惧，但幸运的是，汤普森的初级保健提供者“家庭乡村医疗”希望为一些患者提供有能力的服务。新冠病毒19暴露了美国老年护理系统的缺陷。这是我们修复它们的最佳机会，阿比盖尔·艾布拉姆斯时间2021年6月15日
幸运的是，《哈利波特》中没有太多关于未来的故事。《哈利·波特与恐怖律法》|坎迪达·莫斯，乔尔·巴登| 2015年1月4日|每日野兽
幸运的是，另一个群体也加入了进来：土耳其女性商业领袖。与伊斯兰强人克里斯蒂娜·阿斯奎斯（Christina Asquith）战斗的女性2014年12月22日《每日野兽》
幸运的是，蓬普拉穆斯赚了一些钱来抵消这些开支。一个乐队在巡回演出中能挣多少钱|杰克·孔蒂| 2014年12月8日|每日野兽
幸运的是，没有人在乎《每日野兽》记者。迈阿密的冷嘲热讽与服装：在价值30亿美元的伍德斯托克当代艺术中|杰伊·迈克尔森| 2014年12月6日|每日野兽
幸运的是，他们来自一个可悲的未成年仪式，远远低于我们文化精英的蔑视。FBI伪造的伊斯兰国半身像|詹姆斯·普洛斯| 2014年11月21日|每日野兽
幸运的是，上次撞车没有使雪橇或骑手的部件脱臼。北方巨人| R.M.巴兰坦
幸运的是，马斯纳有时间穿越奥地利小规模战斗，恢复指挥。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森
火灾发生时它在阅览室，但幸运的是没有受伤。肖厄尔伯明翰词典|托马斯·T·哈曼和沃尔特·肖厄尔
我只知道在我们中间，幸运的是有一些罕见的例子，但仍然存在着拥有野兽灵魂的人。离奇的故事|各种各样
幸运的是，水不深，很快就把湿透的动物和人从水里拖了出来。我们的韩国小表弟| H.李M.派克